微博上面大陸人係咁鬧環球時報

留言嘅功能被屏蔽左，
但仍然可以轉發

Push

大陸人? 同佢哋好襯呀? 嗰啲係中國人或者你可以叫支那人。 咪撚再講大陸啦。

Also 支那分化成功

支持鄰國網民
快點將香港排出大灣區外!

但啲大陸人覺得北京最鍾意香港，最錫香港

太監: 打飛機傷身

都話中國人囉

講到香港人好稀罕你啲優惠

佢地一個二個在玩命

快點一國一制
終於等到淘寶可以免運

zy點解？

中央

斷水未

Zy? 中央? More like 支young

主客不分啊 支那鬼

今日連登風向: 恥笑建制，沉醉勝利，營造和勇之別

香港人 反擊!!!

香港到底攞左咩佢地咩利

支那豬憑咩用高高在上嘅姿態評論香港

原來支那人有份養香港

總之佢哋就覺得中央政府最錫香港
俾咗東江水同最好嘅農作物香港

邊個係白眼戰狼

粉紅賤畜從來都無當過我地係自己人，扮乜撚嘢？

屌你啦 係去中國呀

品蔥D手足先係同胞

因為北京人要走資多數靠香港

東江水免費/蝕著賣先講啦

農作物就唔清楚

大灣區買樓有福利

光頭劉Sir今日冇再發文

講到好似大陸送電送水俾香港洗，真係唔知邊個養邊個

可以玩分化

多謝北京爺爺咁錫我地深圳上海班大陸閪冇份，嘻嘻

佢地依家先知自己日日吸緊啲錯誤消息?

咁呢點又好似真。BTW，我地比佢地接既基建又點互相利益輸送變左單向

中央都唔比打？

佢哋講嘢真係好鬼難睇得明
成日用依啲死人英文

miweishiyo講得幾好

所謂福利係指唔駛社保就可以買當地樓？
如果係既話咁唔算得上係福利囉

拼音嚟

支那嘅七成外資係經香港進入
夠膽唔好俾著數香港囉
一齊攬炒 最撚鍾意攬炒
到時見到成班支那畜食樹皮

喪事喜辦
好中point

Xinao
Zy
講出嚟會唔會打冷震

支持支那制裁香港
到時全城革命

拿你们的钱反你们 深圳上海没份儿

無人上去買點計

搞分化啱晒

乜撚野同胞？有當過我地係同胞？有著數嗰陣就痴飲痴食 冇就一腳伸開我地仲屌我地唔感恩 成班都係有風使盡利嘅蝗蟲 行撚開喇

捱咗十個鐘終於可以寫到份喪事喜辦嘅社評了飛碟報真的很努力

屌，好彩贏炸

斷水咪無得賣水比香港, 咁啲水會無人要, 想豬死人咩?

原來區選咁有效輸出革命！

還返哂幾十年黎港商響上面既投資、香港人既捐款先啦
仲有金管局幫你地買d債呀
柒頭皮

打唔到咋好似係

佢哋話佢地交啲稅 係養大我地喎

你老味 你地靠我地就真 我地香港七八十年代就發展緊

你地機都未起到 養大我地？
你地連同香港企係同一個level嘅地位都無

係就快撚D斷水呀
我唔想交稅比錢買貴水

其實叫大陸有咩問題細個已經叫開大陸仔大圈仔棍頭都係貶義架啦

話知你，總之我益咗你
我賣東江水係益你
我買奶粉珠寶都係益你

你咁講東江水佢地自己用魔法變出黎咩

五毛今日收唔到zy比嘅錢呀？

因為驚被系統河蟹
真係可悲

其實宜家大陸主流係睇咩報

環球 同人民個作用應該係黨報 都係呃下人

後生仔唔會睇 咁睇咩

唔撚洗啦多謝
留返你地自己食啦
元素水元素菜

佢地成日以為係我地靠佢地
要是沒有我們香港，中國早就完蛋了

急咩
遲早攪炒
到時咪睇清楚邊個先係白眼狼

支那狗要怪就怪你祖宗選擇留喺專制中国

其實選成點對蝗有咩影響?

敏感字

成撚日話大陸科水落香港
點解香港人完全唔覺？

快撚d放棄香港啦中國豬
死出香港啦成日得個講字
再嚟香港爛賓周爛臭閪冚家剷

係呀 以前支那仲未想殺晒我地添

而家先知自己睇緊假新聞

唔可以怪哂佢地，佢地都係黨媒下既受害者，咁一個大話一百個人一齊講就信係真嫁啦

當初無港商上支那投資,中國何來改革開放,D民工返返鄉下耕田啦

大陸買樓唔洗俾社保
佢地要交社保覺得唔公平
事實無乜香港人上去買樓

講到唔洗錢咁 笑死人

抵死，土共咁鍾意用愛國主義洗腦，依種所謂愛國情緒總會反噬返佢

你係唔係愛黨愛黨既官先

斷奶粉斷藥妝

愛國

我地攬炒我驚佢樹皮都冇得食

好似送比我地咁 其實除左每日150 中國有乜係送比我地既

明明就係倒轉
係香港養佢地多D

真係斷就好
捱唔到貴菜既返大陸擁抱大灣區

因為香港有第二個制度,
而且係好過佢地多, 酸到佢地仆街
不過亦都按返魚蛋論

佢地係想我地仆街行佢地個套, 而唔係改變制度

斷電啦

香港攞大陸人稅收做補貼 ?
定係支那人落嚟呃綜援呃公屋呀
咁嘅嘢都講得出 蝗蟲真係唔死都冇撚用

成班小粉紅真係癲到無人性

開始屌黨媒報導唔真實 報喜不報憂

真係好撚慘 成班連打字都要避敏感詞用拼音 仲日撚日以為自己先係唯我獨醒既撚樣

我建議中國這樣懲罰香港搞革命：
1. 不准香港加入大灣區，等香港沒得分享當大灣區人的榮耀
2. 不准香港建三跑，人工島，使香港少了未來發展方向
3. 停止每日 150 殖民，令香港人口老化
3.5 與中國人通婚的香港人，強制留在中國定居工作，吸走香港的勞動力
4. 停東江水，令香港被迫另求水源建海水化淡廠
5. 撤走駐港解放軍，使美軍攻擊香港時的沒人保衛香港
6. 要求所有中國教職員和優才辭職，回中國工作，貢獻自己才能知識，不益香港人
7. 將工聯會撤回中國，香港不配有那麼好的工會，等你班人無得學中國象棋
8. 在香港買奶粉回國，一律無期徙刑，等你香港人無得賺奶粉錢
9. 不再委任特首，等你香港人自己選，以後特首級人才留給中國慢慢用
10. 不教普通話與簡體字，香港人永遠學不會講不好中國的文明語言與規範文字，被中國人當醜小鴨排斥
11. 不到香港看醫生和打疫苗，讓香港醫生護士沒有生意，餓死他們
12. 強制所有中國國民即日撤走香港所有資產，規定包括不可持有任何香港物業、不可擔任公司股東、不可持有任何香港銀行之戶口、不可進行任何融資，違反者將會’立即送中’，回國後即判無期徙刑

既然上面的東西全部益你，快些拿走，等班香港人哭住要認錯。

係咪因為香港會驗進口農偷物咋

喪事喜辦

花式自殺

Blocked user

九成

zy指咩?

亂了亂了

屌以為米奇

支那人就係on9

Xinao係乜

其實香港人有咩超級待遇？
退休金又冇，全民醫保又冇
公民責任就做哂，公民權利就冇哂咁都叫中國有超級待遇？你嚟受啊，一cut大陸退休金，全中國暴動

在佢地的角度，香港係著數多過佢地，回歸前的野唔講，依家唔洗社保買樓，佢地都覺得唔公平，雖然無咩人會去買

老實講, 斷水斷糧係好事, 我相信一樣生存到, 不過中央唔敢咁做

習總個名好似都唔得

幾時起海水化淡廠，我唔想入重金屬東江水

日日輸出150人力資源
七彩東江水

要讓香港人反省，就讓他知道以往日子，中央政府是如何幫助我們，如何愛護我們香港人。
今天起我希望中央政府，停止對我們香港人的幫助，就讓他們看看沒有祖國幫助後的香港是如何光景！

佢地成日都話對香港好
究竟好係邊?
唔好同我講自由行嗰啲係好

佢地算唔算割席同屌票（雖然佢地無票）

支持懲罰香港

馬上停止向大陸買水、買糧、買華為！
禁止支那蝗蟲入侵香港！
盡快將PLA遣返大灣區！

咦，咁快醒！

唔賣東江水俾香港咪等於冇左筆收入

一直唔明點解香港係境外地區
但日撚日話係密不可分的中國領土

佢地嘅資訊全部係中共畀嘅
如果守法唔翻牆，你想佢地有咩正確諗法？

驚成咁仲學人留言

香港不是屬於你們支那人的

支狗佢哋唔覺得有票投係件好事？

之前見過政府到要打做zf

仲淘寶
支持黃色小店呀！

因為話中國係「mainland」嘅話係可以睇做暗示香港台灣係中國一部分 同「內地」一樣 既然台灣香港唔係中國一部分 中國點會有唔係大陸嘅部份? 所以叫大陸係理論上一係大中華 一係矛盾
不過佢提嘅時候有少少aggressive咗係真

泛民主派有2個係「鬼」，收到中共「祝福」

係出post
發文係支那叫法

唔好成日嘗試理解中國人既思考方式

大陸俾過啲咩優惠俾香港人，就算有都冇人要

佢哋由細就比共匪洗腦，相關fake news：8964之後香港商人大舉投資絕口不提，華東水災香港鉅款絕口不提，97年索羅斯係支那救返香港，03年沙士都係支那救返香港（支那隱暪疫情令香港爆發沙士當然絕口不提），08年地震之後東張訪問過四川官員話冇收到香港人錢，水貨客之間盛傳係佢地令香港經濟起飛

總之一句講曬，冇我就唔會有你，你從來冇幫過我，只有你不斷受緊我嘅恩

洗腦

唔會拼音佢仲可以留到言？

要好似馬來西亞踢走星加坡咁懲罰香港

支那人係跟著黨嘅腳步前進㗎
習總話乜就乜

因為支那人係賤民受盡各種剝削 細路被迫食毒奶粉 大人被迫食地溝油 間屋隨時俾人強拆 養老金同銀行存款又可以離奇消失 喺牆內冇辦法鬧共產黨 見到香港人冇咁慘就妒忌 於是就屌香港人

輸出革命

香港嘅制度，司法係英國建立出來，關共產黨撚事

你用簡體字喺微博嗰度post
可能好多大陸人推文

黃色小店 我未癲到咁
大佬我住大西北 一間都冇 係咪逼死我

大灣區買樓單野真係激到佢地想死架

若不是香港，大陸.........

熱烈祝賀何君堯議員區選落敗

洗撚佢錫咩
佢追住香港黎含就差唔多

哈哈哈終於發現呢咩

好想upload個段推阿婆去投票既短片比佢地睇...

其實個四成都唔知幾多係種出黎或買番黎...

上屆80萬左右 今屆總動員120萬

係佢地眼中，黎香港消費買野做生意就係幫左香港好多架啦

其實支那人無變過
都係最貪錢
以前回族優惠政策令到佢地好憎回教徒
而家就覺得香港攞左支那著數
又唔諗下係邊個需要邊個多啲
仲話加速支那城市取代香港

屌笑死, 之前仲日日話我地睇假新聞

就算有諗法都唔會係微博寫, 想被自殺咩

小店可能都係淘寶

如果香港公民斷咗水都仲可以正常運作嘅話點算？唔好搏喇

如果唔咁打

一批評中央即時有人上門請飲茶

因為佢地眼紅我地無佢地嘅全民福利都活得幸福過佢地

淘寶免運係講咗十年嘅笑話黎

來丫 快取消國民待遇丫
最好張香港撇除係中國之外 香港真的不值得擁有中國

睇下佢地, 中央 政府 呢啲敏感字眼, 習慣晒要用拼音代替
講到中國有幾好, 根本潛意識當左欺壓係保護, 仲係度撐共
無得救
----
借個靚位唔好意思

【緊急】為理大手足同學打氣! 手足唔係Condom!!!

水佢地以為係送
電以為有份供...
仲有肉食.
無計,假新聞太多

點解品蔥既人差別咁大既?

其實支那畜稍為有良心 都可以唔使檢驗 不過支那人天生鍾意作弊 例如將三聚氰胺加落牛奶度 呢個已經唔係貨物品質好唔好嘅問題

屌呢個比喻 貼切到

唔打拼音，會變「**」

邏輯正確佢食屎就要全世界同佢一齊食屎

你咪用大陸字，反骨仔啊 llm

好精景

支那人夠膽踩鋼線講野要搵命搏

不如你地班大陸人自己去選一個領導人出黎係咩優惠都唔會俾香港 不過你地又無得選

反了反了

依個真
貨源夠膽公開，無淘寶/支那嘢嘅，一百間有一間都偷笑

有良心既比無良心既害死哂囉

64班學生

1234567**

品蔥無監控, 微博有

快啲去光頭警長個微博度留言

最撚好笑係佢地連發下嚕蘇既權利都無左果陣但都仲未有言論自由呢個概念

港人大陸買樓有福利，中央愛我們多過你地賤民

好多都係海外華人或者留學生

支持一國一制：

你一國，我一國。
你一制，我一制。

忠實酒客講得好

上海呢

丧事当喜报

好精景

其實好多係曲線， 因為直線會被封被人肉起底， 所以支那開始捉低級紅高級黑

可能係一國兩制啩，佢地認為一國兩制係好嘢同恩賜來

洗腦既大陸拼音

屌佢地係咪曲架

佢地無驚， 只係留禁詞會成個留言被刪， 嚴重就俾人捉去面對面傾幾日

神邏輯

全中國

大陸cctv先係官媒。

佢地覺得質素好嘅野(以佢地標準) 全部送哂香港
又唔諗下啲野全部都要用錢買

快啲取消我哋超國民級待遇
雖然我唔知幾時受到過...

人地 中央 兩個字係censor咗㗎

恥笑完繼續主線

正 快d懲罰我地
諗起中共維穩費射晒落海爽

push

北韓

佢地拎咩血汗税嚟補貼我地？

屌係咪我讀書少？好撚想知喎

唔用拼音啲字會出唔到

統戰工作失敗 呢個真
如果唔係分餅仔果陣有人落隔
而家香港可能好似澳門咁

環球 人民好多人睇噶
除此之外就係Wechat嘅公眾號文章，同埋微博有啲account，不過全部都係撐共噶啦，啲論點同例子來來去去講到口臭，口徑一致，洗腦無敵

比埋佢啦

真係好想知咩血汗税？

同我拎住本習語錄背撚哂佢

真係要 個政府死奶共唔搞呢壇嘢

佢話我地用佢啲血汗税？

好撚想知乜撚嘢喎

痴撚線你調返轉頭講啊屌你老母？

無衝突

上面有批錢落來嫁 錢係有出到
不過俾人食晒姐

這就是中國

只要有選舉，就會有擺動？
你見過共產黨選人大選輸未？

因為香港唔洗交税，又有票投，又有外國勢力
佢地唔知點解中國一定有香港，係香港委屈養全家

應該係比人洗左腦 以為啲水係免費送比香港人既

起完可以填多兩個水塘起樓

同胞？ 胞你老母臭閪

好撚好笑，你做呢種野，美國即刻幫英國收寫香港，天都光曬，做埋正牌前線反共基地

明明最想我地死
天滅中国啦 多行不義必自斃

中史書點寫中央集權？

睇下幾多個省負資產先啦

無知真的很可怕

其實回歸前反而仲多人愛國，支那愈攪愛國教育就愈衰，證明愛係冇得迫既，否則只會愈叫愈遠

同胞？好早已經冇當香港係同胞啦(可能係自古以來)

我提議開放俾全世界競投，邊個有好水同平水都可以賣俾香港

一地防彈玻璃碎

諗下中國人點解要黎香港買野就明
你以為佢地好想食元素週期表？

事實係咁
香港仲係不可取代

邊忽有養過香港
係香港養返佢地轉頭下化

1. 今晚營救Poly
2. 星期日大遊行
3. 登記做功能組別選民
4. 組織工會+黃色經濟商會

老實講唔睇微博我都唔知我地有乜野"超國民待遇", 根本都係老一輩先會去奶

香港人養唔熟，走難逃共後代，英國人管治好，經濟環境又好，有錢得早，文明開發早，點接受大陸劣質統治

「超國民待遇」係洗腦結果

班人真係好矛盾…
又要新聞自由又要抵制美國
美國開到聲要開放互聯網
屌胡鍚進有撚用咩要屌屌起防火牆果個啊嘛

on9?咁都要罵樓主

嗰句 自欺欺人真沒勁 冇講錯
每次環球時報之流出聲
我都當係反話咁聽

好精彩...好鐘意睇呢D

乜柒都話特供
水又特供，電又特供，菜又特供，魚又特供…
又話係咁泵錢落香港股市
屌那星全部都係正常貿易黎…
你老味你地咪Cut囉
少收千鳩幾億個陣咪撚牙痛咁聲就得啦

拎去叫班人收聲啦
乜撚嘢拎中國嘅錢補貼香港人，痴撚線都調轉嚟講

網上唔講得姐 教科書中共控制哂 點會唔講得

屌你仲淘寶 死返大陸啦

支共死撚開

人哋無言論自由只能咁樣

哎喲，嬲嬲豬啊？

佢地成日話洋大人係最高級 港澳台第二

真係無果d,咪貴到仆街囉

不如俾香港獨立大家開心啦

有冇諗過唔係政府優待我地
而係個政府殘害緊人民
呢d係基本權利 你地都應該要有

佢地咪淨係可以上網屌下
有咩實質性嘅事可以做到出來
最起碼佢哋有一句話講得啱
喺中央眼中 所有嘅觀點立場都無意義
繼續做keyboard fighter啦
食花生食得好開心

好多人唔知

果然用果40%打飛機

水係天價買
食物唔止同中國買（米已經係食泰國為主）
電係香港自己本地發電近七成，得三成係大亞灣發，而且都係香港中電有分科水
班中國人俾人洗腦洗到

yes hehe

真係無嘅話我唔怕佢貴
又唔係日日食

拉晒佢

終於有份官方嘅數據討論下
放心啦 佢地見到咁樣 佢會同你講：冇大陸嘅瓜瓜菜菜點會養到你哋香港人肥肥白白兼做到生意

廿二年來幾時俾過著數香港？
每日150定蝗蟲過境自由行？
支那從來只係從香港上攞著數，想完全操控香港來展開對外貿易賺錢

PUSH
借位一用.......

集中討論-----
[警世] 致各位今次當選區議員

-----------------
我希望有人可以代筆一個正式EMAIL
最好中文掂既寫手去做(我中文唔好, 希望有高手)
情理兼備比我地去改
再EMAIL比自己區議員
佢地唔敢唔做野
叫佢地半年內公開PROPOSAL
點樣去改革社區同埋18區既區議會

要做執政聯盟啦--- 如下
當選咗嘅區議員肯行多一步 政府即刻冇棋

連儂牆可以各區都正式比個位
唔準差人拉
有得諗架

另外請番手足亦係一件要做既事
比佢地做SUPPORT TEAM

另外要查突出既選舉舞弊事件
焗住個制度要改善
唔好等馮鏵無野做

更多意見包括五大訴求, 黃色經濟圈
挾住區選民意 識得玩可以好好玩

我哋幾時有坽支那老百姓嘅錢？

真係好似佢哋會講嘅嘢

講真, 大陸網民啲態度, 都幾似連登仔

咩補貼？cls

真係要興建海水化淡
增加本土發電比率
我一蚊都唔想比大陸班仆街

on99，我懷疑佢平行時空，民主黨同暴力關乜撚事，民主黨九成和理非唔怪得之佢返上面發展啦，佢啲消息錯撚曬

細個想睇動漫時，都話境外地區，不在服務區
咁樣好難要人覺得自己係支那嘅一分子喎

成日話加快發展其他城市取代香港，你估共產黨唔想？人地外資唔撚show你呀嘛

個問題咪係到囉
無一批日日食嘅客,間舖就維持唔到
但係要走淘寶,就一定貴到正常人難以負擔日日食
根本香港市場經濟俾淘寶搞爛晒

因為支那根本唔當香港係自己人
有好處個陣咪認親認戚
冇好處咪話一國兩制囉

做到既一早做左啦

係養起曬13億無香港 人民幣有咩價值

不過電就真係要睇撚住 政府想郁發電組合的好耐

佢喺支那人嚟符合佢身分

12**5****
六四、八九、七分人禍三分天災

同支那劃清界線就對了

你無聽阿叻話721係林卓廷帶隊入元朗搞人咩

嘻嘻，唔順氣呀二等公民

頂盡朋友，同乜撚嘢胞

下
佢地一向唔係一直知人有分上下等架咩？
依加先知道自己下等人？

只要有選舉，建制派便能享受多次大敗的感覺

笑撚死 打隻字都要簡寫先出到街
仲講乜撚野祖國強大 港人被洗腦

8964
8964
8964

721 831 101
Polyu

zy中央

＂事实证明大部份香港人都不是同胞＂

我 DLLM 你咪撚認親認戚

中華民國台灣都叫「大陸」，不過有唔同意思

五毛仍然跌咗落地嗱返渣沙

呢個位都有得嘈，佩服

係得只有立場沒有大眾嗰個講得幾好
其他就不了

真係食材好嘅又整得好食嘅，大把香港人輪住食啦邊會驚維持唔到

取消香港超國民待遇 又話乜支那養大香港
搞清楚 係香港養大你班支那賤畜
我地先係比飯你地吃果個 冇左香港既支那 恐怕同非洲冇咩分別
係香港既金融中心地位幫你地集資 係香港帶動你地發展 賤畜打晒飛機既強大中國 都係香港餵奶餵返黎 冇左香港 你班賤畜咩都唔係

快d排斥我地

最近既 超國民待遇 e個term真係最激到佢地扎扎跳
太新鮮佢地好難唔記得

好中

佢地主流就係環球，人民、新華
再加上一堆垃圾微博嘅KOL
電視就新聞聯播

知己知彼

對家鬧得愈勁 就代表我哋愈成功
同志們繼續努力

講個殘酷現實你知，就算一國一制都唔等於淘寶可以免運對佢地嚟講香港人從來都唔係自己人

xinao同 zy解咩

仲要係屎水

佢地思維真係好窄...
唔係黑就白
一係愛國，一係港獨

同佢地溝通只會損害自己身心，快快支爆滅共，打腫曬佢地塊面就ok

內鬨了

應該文宣俾上面的人知道
你們俾人騙得多厲害, 如果那些是你們所說的暴徒, 會有咁多和平的人支持他們
要推到他們知道他們被人瞞欺了多久

第一個應該係洗腦
zy真係唔知

起身佢哋都叫睇得明咩叫民意所在 發晦氣只係嬲被人扼 企錯邊姐 起碼唔會自欺欺人 連咩叫大多數都睇唔明先

睇到有個留言
內地人 出錢支助香港 俾香港人福利??
佢地真係唔知自己d錢去左邊架喎

你講到真係有優惠咁，
屌你老母，一路都係香港俾優惠支那呀

啱呀！70年中國咁大都無一個地方取代到香港就知咩事

成日鬧曱甴嚟打飛機
其實曱甴都高級過佢哋

只有立場沒有大眾

支共講左就算

支那人

終於知道上面原來係呃緊自己

明明係互惠互利，講到好似佢地益我地咁無香港既法治，效率同名聲，啲人會鐘意係呢度投資？山竹都返工，lunch time遊行佢地明唔明香港人幾癲

洗腦同中央

垃圾支那賤畜

熄左評論！

佢地無得揀 好多詞都和諧左
只能用拼音首字母表達
可悲

所謂惠港政策都只係對入大灣區發展既香港人有利
d大陸人係微博上成日講到好大恩賜咁...

早排微博仲有拎返香港人華東水災，四川地震，大逃港出黎講，果陣好多人話唔知道香港人救咗咁多同胞，係佢地欠我地

後來應該滅聲滅到得返小粉紅同弱智先講得野就變成咁

而家有腦的人都淨係post吃喝玩樂唔講其他野

支持中國人發起平權活動,要求全國擁有和香港平等的待遇和民主自由.

笑....一個冇選舉嘅國家教人選舉

佢呢篇野嘅對象根本唔係香港人

要明白佢地既愛國主義係建基於「中國一直俾人恰我地好可憐所以要強大起黎等人地唔可以再恰我地」既被害妄想, 所以就會發展出「香港廢青拎曬我地着數重踩我地兩腳」呢種怨女情懷

含撚啦望

表面上真係好嘅，好多地方搞手續甚至特快同你處理，但原因係乜大家心照

快d斷水斷糧啦。你地米撚經香港入口糧食呀

香港人真係養唔熟
咁快手懲罰香港 趕香港出大灣區 趕香港出中國

而家唔係focus響自high，
係要向大陸傳達「透過選舉表達意見」的重要性，
輸出革命，唔可以忘記手足們的付出 !!!!!!!

唔敢面對

佢地cap連登啲討論都要自我filter某啲字眼
好似遊行唔見左個行咁
唔係張相過唔到審查

呢樣要追溯到支那人一個美德

就係佢地習慣將好嘢外銷，衰嘢內消
所以佢地成日認為佢地啲「好嘢」出去香港

明明係香港養住呢班撚樣

反客為主

白眼狼 叛徒 反骨仔咁解
喺呢度指嘅白眼狼係香港

大陸戇尻一啲醒覺都冇！

同意
最好水自己都搞得掂

你班白眼狼
笑住變臭港啦

遷就？各種優惠及補貼？
究竟佢地平時睇咩先會咁諗嘢。

沒有香港
支那早就完蛋了
忘恩負義的白眼狼

班畜生未被黨既鐵拳打過打兩拳就識收嗲啦

好明顯係評論入面有白眼狼呢個字，佢睇唔明先問啦

啱既

原來係手足黎

點解佢睇惠叫大陸停止供養香港邊個養邊個都未搞清楚...

黨用假象去欺騙民眾
結果真係出現左班將假象當現象的民眾
重要開始要求黨唔好用假象欺騙民眾

全部都要上加急名單啦bye

最多讚個幾個留言準備坐十幾日啦

天價工廠廢水
除咗出街食飯無得揀邊個會想食農藥超標嘅中国農作物

米大把人食泰國、日本
水果基本上都唔食中国打針水果
差菜比較多食鄰國(本土有機菜好少供應，咩點點綠又藍)

吸二噁英仲未夠毒咩
留返俾自己啦多撚謝

有個話搵個城市取代香港。
姐係改做一國兩制？
好呀，試下解放多個城市。

鄰國河蟹系統之下嘅畸形產物
even河蟹呢個term都係
會用同音字or emoji replace
例如媽會用emoji一隻馬代替
又或者兩個字之間加標點
例如中央可以打成中&央
仲有好多有趣例子
拼音同拼音縮寫就唔提
呢樣係基本盤嚟
仲有咩加個狗頭保命etc
鄰國嘅生態你越了解得多
就會越覺得畸形
呢句statement適用於任何範疇

佢哋邊敢爭取，佢哋而家爭取緊香港變大陸

屌佢老母成班生番要不是既恩主心態
到底邊個拎邊個著數多

其實上海可以connect吓

上海人都好排外

支持鄰國網民
快點將香港排出大灣區外!全部收聲唔敢播出新聞！

支那吹到98金融風暴都係支那磅水救添

工程撚表示 海水化淡 逆滲透技術成熟
成本平過買水

當成個internet最正常嘅資訊
都比共產黨block晒
就得番fake news
日積月累就會變成腦殘

放棄香港？
根本一路就係想同大陸割蓆，係支那仔死話同胞同胞。

真係沒自由民主太耐

真係會變左呢堆野 建制既依附者

有無人能夠講出，大陸政府點用大陸税金補貼香港，水買嘅仲要貴又污染、電香港自己嘅、無交稅？我年年借tax loan做咩？貪玩？我無交俾你中國政府咋

成班大陸哩 一教訓醒 先知自由做左幾十年人都係圍牆內睇假新聞

好似truman show一樣

大陸人up得出黨媒...

之前好似有連登仔整合左香港水食物電既來源數據
搵唔返個POST
再整合畀班撚樣睇啦
你班人黎到香港只係買樓, 買金, 買藥關我撚事咩 送咩錢呀屌你老母

D農藥超標到大把進口貨揀仲駛鬼食支那毒菜

大陸人真係比官媒洗腦洗到變智障，個個大陸人講香港人白眼狼講乜嘢供水供電，又唔諗下自己天災人禍時邊個節濟佢哋

唔計東江水d貴水費，我地d大白象工程前前後後都課左成萬億俾佢，佢地落隔都食唔少啦。佢地有撚益過我地咩

我已經唔想再理佢地，知發生咩事又好唔知又好，成班人都大中華膠佢地要民主請自己爭取，唔好又要民主，又話咁唔得，學佢地講「做婊子又要立貞節牌坊」

東江水？免費都唔撚要

屌
佢地知唔知香港用幾多錢買東江水架?
大陸補貼香港?吓?

一定要connect 可以connect 既大陸人！

連佢地都唔割！

佢哋係12月份槍斃名單

邊個再捐錢畀大陸立即屌爆佢老母閪
山區學童都咪撚助養
有錢搞乜鳩一帶一路又天價軍費維穩費
但就無錢資助山區學童

10. ... 聽不懂普通話，不會讀簡體字，不會漢語拼音，不能用世界上最多人用的語言交流。。。

唔好睇到佢地咁高

佢地根本唔想有民主

快啲斷水斷糧斷埋所謂嘅優惠啦，最好斷埋關係，一日150個都唔好落黎喇

真係唔知好嬲定好笑。
成日以為落嚟買幾個19袋就係香港救世主。
唔諗下哩十幾年基建送幾多錢比大陸。

zy點客觀報導香港情況 唔驚四分五裂咩

最慘係大把香港人都係咁諗

更甚係大陸幫香港打索羅斯，幫香港解決沙士

幫助？打質易戰d錢還番比香港未

國際金融中心地位你話有就有咩

送你一成 雙目失明
🤣🤣呢句送俾大陸及五毛

由此證明，香港民主發展對上面絲毫作用也沒有

無得投票既人最鍾意批評其他國家既選舉結果

炒撚貴曬d樓當科水落香港

之前都識d人話想要，但個個期望和平演變，想香港做和平抗爭既榜樣喎

其實唔係佢地唔諗
係佢地根本唔知
四川地震香港捐最多錢
大陸人以為香港1蚊都無捐過
北京個時好似捐左唔知幾多千萬
但佢地牆內消息以為北京捐左唔知幾多億

佢地真係自己攞黎冠
由一開始只係香港人反送中
到佢地一步步造假新聞挑撥14億VS.香港人對立
間接令和理非都逐漸接受港獨/對等暴力
環球時報同林鄭真係中共內最大雙面間碟

成班傻仔仲未知點解香港到今日都仲未被取代
係咁叫放棄香港

就嚟佢哋呼吸都係益咗我哋

根本就無優惠 小心潛意識中招

東江水是地球的屌你老母中國人

大陸撚有人睇新聞咩

仲有愚民相信係支那金錢上關照香港

無香港佢吸到外匯？洗到黑錢？搶到庫房？

講到我哋好稀罕佢地啲優惠咁

香港咁多年在明在暗唔知科左幾多比班大陸狗

大陸閪有份投票先講啦

有得翻牆㗎班仆街
走到外國咪又係睇百度youku圍支那爐
黨媒下的受害者佢哋認為係comfort zone囉

成日粉飾太平
一早面對現實出獨立調查委員會洗搞成咁?

文明人思路：尊重民意 思考期望同現實反差原因
中國人思路：操你媽逼 快點餓死香港人 中央加快力度洗血

比我係北京都睇重香港啦
養你啲二三線省城 又窮又廢
好心你班大陸狗醒下 睇下自己家鄉幾撚垃圾窮廢先啦

乘勝追擊

[乘勢而上]慘敗後嘅分化

叫返支那啦

香港從來都唔係支那同胞
點解一個二個以為香港係支那
支那教育真係洗腦洗得好恐怖,一個二個都見識少,唔用腦

咩斷水斷糧,大老真金白銀用錢買,而家係你支那施捨?仲話咩發展其他城市取代香港真係笑撚到我仆街

點解香港可以有呢個地位係因為香港係香港,而你地咩城市係外國人眼中都只係支那,共狗

幾時有稅收補貼我地呀？
仆街我地水都要自己買，仲係好撚貴果隻
大陸有咩天災人禍，我哋仲夾唔少錢去捐添

對唔起

比左七十億搞

屌係就快9d啦
得把口 come on la diu

就快有，批左七十億

我鍾意呢句，喪事喜辦。
所以話撚左大陸人蠢，蠢閪

大家來個約定。

邊個喺立法會支持禁蒙面法，我地就要佢出年立法會直選輸仆街

好唔好呀？

支那啲屏蔽字眼太撚多，所以佢地乜鳩都要用同音字/簡寫/拼音去避，係咁on9

笑死 班大陸窮閪要供50年
香港人是是但但幾幢full pay
你問黨同銀行想做咩人生意？
你地狗黎昨

用中共稅收補貼香港人？？？佢鼠疫上腦定聞霧霾聞到傻撚咗

中共稅收用係香港嘅唯一一個地方就係維穩，補貼保皇黨，收買高官

同埋香港人俾大把錢支那，高價買東江水起大白象，而家仲話要同支那買電

其實贏輸都唔關佢地事啦下話
佢地知道咩叫選舉咩叫爭取咩

呃啲黑警入去就岩

啱啦 踢走我地啦唔該

糟央 好似係

憑佢地on9冇腦

衰啲講句支那樓送都唔要

2019年仲上大陸網打飛機既人你咩心態？

痴撚線架班中國人 係咁壓迫香港覺得自己釋出左善意
乜撚野善意啊 試下我釋出比你啦 屌鳩你

輸佢條命咩, 成班洗腦既人搞革命應該會係第二個納粹
佢地都有選舉架, 重一人一票添, 係有中國特色既選舉囉

好好奇佢地係咁講嗰啲優惠到底係咩嚟

係,佢地最絕係講留地不留人,根本心入面唔當香港人係自己人,純粹想攞香港著數先扮fd

佢地無言論自由就是這樣子，
一段野幾十個拼音先發到出黎

甴大大一定心諗點解中港融合原本由90後會北上喜茶海底撈，搞到到連国民都話要驅逐港人，關閉大灣區。

咪係，大家都有共同敵人但唔代表我地都係中國人

只要有選舉

佢地真係好撚可悲

同一班日日被洗腦嘅人講道理真係好攰

關佢地支那人咩事
同埋根本就無優惠

官媒呃班支那人呃得班支那人好透徹嘅有兩樣
1.香港民意主流=愛國愛港
2.支那對香港有恩

第一點已經不攻自破
第二點都無埋嘅話真係不敢想像

年年送錢上去仲講到佢地有比著數我地咁
所以話支那媒體真係好恐怖
完全想像到d新聞點播支那點救香港之類

叫支那，起碼有貶義成分

大陸，台灣及香港稱呼中國共產黨控制的地區；
內地，則共產黨控制的地區的自稱

即係你想我哋緊返cctvb叫大陸做內地？
我哋喺內地嘅出面叫乜撚嘢內地啫，咁我哋係咪叫外地？

快斷水斷電斷菜啦
支那賤民

上海人真係中國少有明事理
識既上海朋友都諒解香港發生咩事
相反微博d玻璃小粉紅

言論自由都無既狗話人獨派

笑死
洗腦兩隻字都唔比出
知唔知咩叫崩口人忌崩口碗？
自己冇被人xi都up得出

光頭佬真係好投入角色

東江水，電呱

謝北京老爺課金

依家先醒覺？

點撚解d 大陸人
仲覺得係佢地俾錢俾優惠我地香港？！
有乜撚野超國民待遇呀屌你老母
佢地係無常識 定洗腦成功？

被人P圖
微博啲人真無腦會信
笑到我 當人無人用過FB

成班太監教人扑野
笑死
有票投係人
冇票投果啲

To mon post既大陸人

香港就是生於優越 天選c位
業務能力太好 讓你們一直吸血
才讓你自己有不是十八線的錯覺
其實你們這群洗腳婢 連提鞋資格也沒有
趙家韮菜永世是奴

利申支持上海獨立

講到香港咁反叛
就快點脫離母子關係啦

要讓更多人看到

玩民族主義玩出火，佢啲網民仲左過老共自己本身

真 要改口 意識形態要重視
唔好再叫大陸人 係中國人 Hong Kong is not China

咪氹我啦

有條 on9話香港人 d 福利係由大陸人既稅收畀

點解佢地成日覺得香港冇左佢地唔得

斷水斷電
嘢食嗰啲香港大把外國入口貨

Btw官媒都夠膽鬧 親 作反了嗎？

支持取消國民待遇！！！

支那d新聞份份都要經過黨審查 睇邊份都一樣啦

成班傻閪支那人，你估中共唔想搵嘢取代香港咩，取代到先得架

會否變咗We connect, 佢地亦要求選票,懲罰HK?

揾緊,希望Bloomberg可以幫到手.

新疆西藏仲衰，好多嘢直頭唔送
明明係自己將人哋唔當自己人

無錯
我地唔係同胞
中國人同香港人完全唔同

中央兩個字都打唔到要打zy嘅地方
洗腦要打拼音
到底邊邊先無自由

都係寫initial者不過佢用拼音咁解

應該推呢隻Anti-ChiNazi
令佢地明白,佢地嘅中國新疆都應該有票,先可以較為文明咁解決到佢地嘅內部矛盾

改咗過版本 用字方面似返大陸人
有啲太過明顯嘅字改成隱晦啲
刪咗第9段 用google翻譯轉返簡體在排返個版就完美

我建議國家應該要這樣懲罰香港曱甴的亂港亂國行為：
1. 不准香港加入大灣區，讓曱甴暴徒沒得分享當大灣區居民的榮耀
2. 不准香港建設第三跑道，人工島，使香港這個城市失去可發展性和發展方向
3. 停止每日 150 殖民，國家的優良的紅色基因凱能讓香港那群喪心病狂的曱甴可以得到，而且還可以順勢讓香港加速人口老化 一舉兩得
3.5 那些因曱甴搗亂而無辜受累的愛國港人，應該給他們在國內定居工作生活，然後找官媒去訪問他們，說說生活的現況 ，讓那群暴徒看看愛國青年在國內是如何得到國家的愛護，如何得到人民的關懷，讓他們永遠活在看得到卻吃不到的輪迴之中後悔，而且這樣做更可以保護紅色基因，更可以吸走香港的勞動力，這樣香港不出五年就會變成一個三線城市也不如的地方，然後在想一想那些唯利是圖的外國資本家，想想就笑了
4. 停東江水，說到東江水就生氣了，當初國家體卹香港決定免費給香港東江水使用，但香港人偏要不給國家面子，聽信英國讒言每年花大量金錢購買東江水，這操作我真的看不懂了 簡直有病，不過現在我們只要順水推舟，在合適的時機停他們水，那麼香港就要花費非常非常大量金錢另求水源 例如海水化淡廠
，反正香港有幾個水庫 ，只要節水就渴不死他們，更可以讓他們知道以前是怎樣身在福中不知福
5. 撤走駐港的人民子弟兵，全力支持澳門，香港沒有了國家的保護，外國資本 撤資，香港就會瞬間變成三不管地帶，甚至灣灣之流，菲律賓也能欺負香港，沒了人民子弟兵保衛香港，香港價值何在
6. 讓所有在香港的國家教師和優才不論職業大少辭職，回國內工作，貢獻自己才能知識，不益香港人
7. 將工聯會撤回中國，香港不配有那麼好的工會
8. 在香港買奶粉回國，一律要嚴加懲處，要讓香港人無得賺奶粉錢
9. 不教曱甴普通話與簡體字，曱甴永遠學不會講不好寫不好國家的優良語言和文字，讓他們永遠被當作醜小鴨排斥，而且我也不願意要和那群垃圾暴徒曱甴使用同一種語言文字
10.不到香港看醫生和打疫苗，讓香港醫生護士沒有生意，餓死他們， 而且像6.所說那些不回來的醫生護士其實就是與暴徒同流合污，之前也發生過醫院的醫生護士強行阻止香港警察拒捕和審問暴徒（我也不明白醫院那來的權力）
11. 發消息給所有在香港的人民提醒他們盡可能撤走任何在香港的資產， 尤其 是物業那種，香港被暴徒這樣弄下去一定會出事情，物價樓價暴跌不升經濟衰退，繼續留在香港只會得不償失

on9，香港人從來無當你地d昆蟲係同胞，快撚d收皮啦你地，咪係我地耳邊嘈嘈閉

有利息㗎屌你

人地話自由係毒藥
唔要呀

因為打某啲字會被censored 所以要打拼音嘅字母

俾屎水我地飲仲要覺得皇恩浩蕩咁

唔係佢哋懶, 而係佢哋無言論自由所以先咁做

反政府就係反中獨派
點解佢地個觀點咁奇怪，政府做得衰比人反唔係天應地意

甘多時間睇大陸網 不如睇下歐美人民點樣充分掌握公民權益好過啦
浪費時間

好似最惠國待遇咁

次次調返轉

快！ 要跌入我哋攬炒嘅圈套

Youknowwho

佢哋終於發現左自己一直被騙啦

睇左第一個留言就唔撚睇啦

乜撚嘢叫超國民待遇
有俾錢買受污染水源
仲要係高價黎

你d善意？

大家都知道，但是不能說

XINAO
字都唔敢打出黎 同人講香港人洗腦 ?

輸出革命, 要令班小粉紅懷疑官媒懷疑人生

支持中央政府將香港特別行政區從國家版圖上除名

你要喺新疆西藏東北淘寶， 運費要另外加錢

淘寶都未免運費啦

gd onesave低先

突然很想聽耿爽說三道四。

搞愛國教育 但97 後喪向老師開刀係咩玩法
我睇唔透

咪係
講到好似香港無花錢咁
佢地咪又係借呢樣嘢黎當香港水魚咁劏

不嬲叫開支仔

要人如實報導
怕你哋承受唔到個真相，
然後好似Arthur Fleck咁殺咗阿媽

冇俾過優惠 唔撚害我地已經係優惠

越睇越覺得acc係中央人控制 on9

哈哈哈哈笑左笑埋右

比貴幾倍嚟買東江閪水
係香港人有錢得滯施捨比佢地
支那豬都唔撚識感恩

原來大陸人一直妒忌香港人

沒辦法，香港人就是比你中國人高級

獨立呢個字就難入口d

不如就向呢一點進攻 , 吹風叫大陸踢走香港

嘻

呢樣真係好戇鳩，香港人係咁捐錢上去起學校搞扶貧，但中共就一帶一路周圍送錢

都係o個句 學識痾屎先啦

醒未

錫班官啫，普通人就...

就好似點解lihkg同香土咁唔同

唔同立場就會選擇唔同平台

真話唔會係微博到睇到

夢醒了

停止使用內地
一係中國 一係支那

好似del 左post

胞你老母
最多只係有共同敵人
呢度冇人係中國人

係接濟

大陸有邊份報紙唔係呃人

唔係回歸
可以叫賣豬仔 可以叫主權移交

Hehehe

喺咪呢個

[香港獨立]水如何解決?

[香港獨立]食物篇，中國食物較平嗎？

佢地成日覺得金融中心係中央恩賜，唔明你要做金融中心係要外國肯同你做生意先得架，經過今次香港係外國地位鐵如山

唔係回歸
香港係主權移交 或者叫賣豬仔
從來唔係屬於支那既冇可能叫回歸

微勃真係港獨最大支持者同推動者嚟，日日叫住要斷水糧電，再取消特別優惠

明明係交易買賣
講到好似唔係洗錢咁

話左唔係內地 咪撚再用內地

利用香港走資騙錢都唔知係特別優惠幾多倍

撚有俾優惠我地咩
150定水貨客呀

次次見到話要取代金融中心地位就忍唔住笑
啲支資龍頭企業全部仆住嚟香港上市
叫佢地身先士卒返大陸囉

自由行幫香港經濟復甦

陰功，被人撚咗咁耐

將軍澳海水化淡廠自己去youtube找
成事啦

敏感技術只能在香港進入

DKLM 海水化淡廠唔比我哋起咁多年啦，仲話我哋無咗支那會死？我呸！

真心想知道有咩優惠

講佢地考大學果啲
香港有學位讀邊個會返大陸讀書
會返果啲係本身就奶共既

中華民國係大中華，但係我哋唔撚係大中華

真係爭啲大聲屌撚咗出嚟.

佢哋要交社保係因為佢哋 ( 理論上 ) 會享有返佢哋自己嘅福利. 屌呢啲我哋冇份㗎. 而家國家逼你買保單, 香港人唔使買就屌鳩香港人 ?

個國家點撚樣 運用或者剝削嗰張保單係另一個問題. 唔好混淆講.

冇香港你地撚有遼寧號打飛機呀

講到香港真係有優惠咁

咩買樓唔洗社保喎搵鬼要咩？

呢堆acc聽日可能都被消失夠膽質疑中央同黨媒

屌你老母，好似輸撚左個中國咁

珠海d工廠一樣排哂d污水入海

懶係偉大 其實就打死都唔返支國
班無腦支那仲聽到成地水

啱 香港就係香港

巴打重口味
本身好似係鄭立寫
同意請分享！

我建议国家应该要这样惩罚香港曱甴的乱港乱国行为：

1. 不准香港加入大湾区，让曱甴暴徒没得分享当大湾区居民的荣耀

2. 不准香港建设第三跑道，人工岛，使香港这个城市失去可发展性和发展方向

3. 停止每日 150 移民，国家的优良的红色基因凯能让香港那群丧心病狂的曱甴可以得到，而且还可以顺势让香港加速人口老化 一举两得

3.5 那些因曱甴捣乱而无辜受累的爱国港人，应该给他们在国内定居工作生活，然后找官媒去访问他们，说说生活的现况 ，让那群暴徒看看爱国青年在国内是如何得到国家的爱护，如何得到人民的关怀，让他们永远活在看得到却吃不到的轮回之中后悔，而且这样做更可以保护红色基因，更可以吸走香港的劳动力，这样香港不出五年就会变成一个三线城市也不如的地方，然后在想一想那些唯利是图的外国资本家，想想就笑了

4. 停东江水，说到东江水就生气了，当初国家体恤香港决定免费给香港东江水使用，但香港人偏要不给国家面子，听信英国谗言每年花大量金钱购买东江水，这操作我真的看不懂了，简直有病，不过现在我们只要顺水推舟，在合适的时机停他们水，那么香港就要花费非常非常大量金钱另求水源 例如海水化淡厂，反正香港有几个水库 ，只要节水就渴不死他们，更可以让他们知道以前是怎样身在福中不知福

5. 撤走驻港的人民子弟兵，全力支持澳门，香港没有了国家的保护，外国资本 撤资，香港就会瞬间变成三不管地带，甚至湾湾之流，菲律宾也能欺负香港，没了人民子弟兵保卫香港，香港价值何在

6. 让所有在香港的国家教师和优才不论职业大少辞职，回国内工作，贡献自己才能知识，不益香港人

7. 将工联会撤回中国，香港不配有那么好的工会

8. 在香港买奶粉回国，一律要严加惩处，要让香港人没法子赚奶粉钱

9. 不教曱甴普通话与简体字，曱甴永远学不会讲不好写不好国家的优良语言和文字，让他们永远被当作丑小鸭排斥，而且我也不愿意要和那群垃圾暴徒曱甴使用同一种语言文字

10.不到香港看医生和打疫苗，让香港医生护士没有生意，饿死他们， 而且像6.所说那些不回来的医生护士其实就是与暴徒同流合污，之前也发生过医院的医生护士强行阻止香港警察拒捕和审问暴徒（我也不明白医院那来的权力）

11. 发消息给所有在香港的人民提醒他们尽可能撤走任何在香港的资产， 尤其 是房地产那种，香港被暴徒这样弄下去一定会出事情，物价楼价暴跌不升经济衰退，继续留在香港只会得不偿失

我覺得係一個反宣傳機會，大陸人意識到自己接收的香港資訊有問題。

這時他們的理解會有兩種走向：
1. 原來大部分香港人都想破壞大陸，大陸人要先下手為強。

2. 原來香港人不愛國，但他們文明先進，給了大陸人一些啟示。

中共會吹第一種風，但如果我地想打大佬，就一定要吹第二種。

中國可唔可以快啲放棄香港

點解你會用個 "噶" 字 ? 大陸人 ?

咪好囉，等佢地終於知道原來俾黨呃撚左咁耐

屈錢就有港珠澳大橋明明係大陸基建撐gdp，又要香港比錢，東江水咁污糟都要比貴錢(同量嘅水深圳上海只需要比大約1蚊，但香港要7蚊)

零, Zero.

你同佢買水, 買豬肉, 真金白銀用 "美金"買, 佢就話比 "福利"你. 喂唔係佢哋賣俾你你就餓死......

你有冇聽過 蘋果. Intel , Microsoft, Toyota VW, 甚至乎法國幫佢哋起嘅 核電廠, 售賣產品係比 福利 比中國 ? ( 我想開呢條戰線 .... 因為中國加入世界, 用佢哋嘅講法就係世界比福利中國.... 不過需要多少少時間 Fact Finding )

香港人唔使交 消費稅 / VAT, 中國需要交佢哋覺得唔公平, 佢哋嘅稅務係佢哋嘅問題我哋嘅稅收係我哋嘅問題. 有乜撚嘢關係? 兩條數從來冇抵觸冇影響. 中國嘅所有稅務 ( 除咗軍事 ) 冇任何一樣野係洗落香港嗰度. 相反香港嘅所有稅收, 都比中國用盡所有方法揸干揸盡.

就算軍事經費香港要交返, 中國軍事經費除人口, 呢個數都唔會過五位數字, 喺大數上面來講可以話完全係一個睇唔到嘅尾數. 任何一件大白象工程佢已經完全回本N倍.

而且佢哋有一個謬論, 就係中國政府一直以來壓抑上海, 北京, 同埋深圳嘅發展. 突出/ (給予優惠 ) 香港發展, 向世界展示一國兩制嘅好處, 如果唔係, 上海同深圳一早超越左香港.... 真係自己講完都想嘔.... 完全覺得香港統治中國之後要將呢一班人重新洗腦.

相比起佢哋喺香港得到嘅好處 ? 可以講到聽朝都未講完.

所以中國政府最利害嘅並唔係佢嘅網絡防火牆, 而係佢嘅思想防火牆, 唔係單單陶傑所講佢哋出到去都會用返百度咁簡單, 而係好似 Inception 裏面佢哋腦海已經有好多重裝置, 就算佢哋睇到事實嘅真相, 都可以扭曲成為其他影像.

嬲？嬲就去天安門表達不滿，喺微博度做鍵盤俠有鬼用咩！

支狗先岩

連淘寶都無免郵, 講乜9超國民. 港共俾你地果D 就真係超國民待遇啦屌你

農作物賣俾香港既會標明供港
質素比內銷好 因為香港跟歐盟標準
價錢亦都貴好多 所以班仆街只會講有好野益香港先
但佢地無諗過班農民種到供港菜收入高好多
佢地唔諗下點解兩地菜價差咁遠？
俾貴價買嫁屌 你估免費阿

明明香港人平時咁中意投訴 覺得比錢就大撚晒
一對住中國 平時啲閪客樣即刻唔見晒

愛國粉紅屌鳩愛國日報
笑撚死

支持中國同胞攻擊
攻擊發電站 運菜場 東江水
以斷香港超國民待遇
唔係唔好講野啦 廢物

其實睇字體都睇得出p圖啦

第三種走向：這都是外國勢力的陰謀，但不會影響大陸以及中央那堅固的基礎。以為香港會自動收皮，重投大陸的懷抱。到時大陸人肯定會唔留情面咁對待香港人。

係咁嘅話，王思聰唔撚洗俾人炒家啦

*抄*

人都消失啦, 全部實名登記

呢班友係革命外判既表表者
最外判個種
最好香港人跑去天安門同坦克大戰300回合幫呢班野爭民主
唔使諗啦 冇得救架班友

斷水斷電斷物資
講到d野唔駛錢有補貼咁
班友真係俾人洗腦洗到傻撚左

農作物無跟歐盟標準好耐
因為大陸d菜最近全部有害物質超撚哂標
跟足既我地唔會有大陸菜食
之前新聞有講

係又點，一陣共產黨共鳩埋你黨連稅都慳返

支共最怕看到的

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

仲FF 緊蚛蟈有地方可以取代香港國際金融中心的地位

笑死人咩。真金白銀買嫁

[攬炒失敗] 阿里巴巴香港二次上市，融資超預期

睇到話用佢地稅收黎補貼我地，真係笑咗。

咁你藍定黃？

真心痴撚線
好似個乞衣一直乞錢 之後同接濟佢既人講如果唔係我一直乞你錢 你會有今日？ 冇我 你一早玩完啦

土豆youku仲要封埋香港地區 班大陸喱又唔會嘈佢地分裂國家喎 仲有我聽講過中國劇集有限制香港演員數目 根本唔係優待，係歧視囉屌

引你拎資金上去咋 上得去啲錢就唔洗旨意拎得走

唔好意思，借個位人手推篇文

（盡公民責任）登記完做選民仲要登記做陪審團！

全中國得一個城市賺錢

一直都有人叫留島不留人 不論港台

唔驚 班支那韭菜又冇槍
同我地一樣

快點將香港逐出中國境內

班撚屌成撚日話當年經濟海嘯大陸比左唔少錢
真心唔明嗰時香港有錢過大陸幾多
佢地仲係一窮二白食塞米咋撚有錢
又話菜係大陸既水係大陸乜乜柒柒
屌那星講到唔撚洗比錢買咁

因為香港有錢買得起優質貴價貨 加上有進口品質檢疫
之後就變咗用優質食品益香港

中共啲洗腦資訊真係令啲支那人以為中共幫左香港好多
支那人係咪冇fact check呢個概念

呢隻光頭佬其實講唔講得出中國政府喺邊度幫助香港人 個個都只係口噏香港受中國幫手但係從來冇人列出嚟

佢哋覺得何君堯好和理非

其實我哋可唔可以開啟埋微博戰線

支那種系低賤啲

呢個係新時代特色社會主義
佢哋希望推廣到全世界都用

“無我地買奶粉 你地餓死啦 “

係支那豬咁撚蠢先信共產黨

On9，香港駛撚你啲負債小農補貼，掉返轉講就差唔多。

對我地好好？

拎咗啲沙士、禽流感、每日150蝗蟲、呃福利、呃公屋、呃綜援、呃醫療、醫院床位、搶貴日常用品、呃學位、周街大便大叫、千億屎水、被買多餘電、幫支那企業萬億集資救亡、被起大白象豆腐渣工程，益中資，黎緊仲有機會拎鼠疫，好撚多野拎呀。

係咪得我覺得佢哋係高級黑玩緊命？

香港人就算係地底泥都仲高過你班匪菜幾班
醒吓啦豬閪

要不是香港 中國早就完蛋!
#黃雀行勳#200億振災#白手套#黑錢港

Push.

區選之後抖陰無哂手足裝修嘅片

「事實證明香港大部分人都不是同胞」
咁佢又講得啱喎邊撚個同你地同胞呀

係囉，我地班香港人食大陸咁多著數，仲恩將仇報咁仆街
快d遞奪我地中國人身份，唔好俾香港人分享黨既榮耀

係囉，香港人成日攞著數，將香港踢出中國啦

你做咩撚野啊 我是大陸人在大陸鋪天蓋地的假新聞 我千辛萬苦翻牆出來 居然還要在連登仔看到這些無腦跟風愛國的腦殘言論 我哭了

咪撚係，大陸/支那，真係好撚少講中國人

快點懲罰我

百度係真，去外國留學都用百度search

中蟈 或者 支那
蝗 或者 蛆

公投結果意外收穫

支耶又係知又自大
支耶靠香港換最大量外匯
水係香港用270倍價買返黎

只有傻子才会相信中共的垃圾政权和垃圾党煤 所以我不会管这些垃圾 我们放眼国际出发就好